埃及同烏拉圭 兩邊都有射手，相信都係大比數

已買和其他

跟

係咪用C朗筆錢買

手足買幾多

用james 筆錢買